[今鋪我撐你啦] 笑死！劉馬車屌打屯門大興黑社會

comment 又幾正

龍馬精神

班mk日日食學生妹都唔駛坐監

呢個好笑

應該過一排會比人打獲金 摷佢住邊應該唔難，等佢出片話比人圍揪

去過地獄鬼國坐過一輪真係出返黎咩都唔洗驚

係香港冇野恐怖得過係大陸坐牢

有無下集

馬車爛命一條 案底都有
班死mk 咪又係靠人多靠嚇 惡唔得出樣
你見佢影住班mk 1個都冇出聲就知垃圾黎啦

仲要帶埋個死人口罩驚死俾人認出

人地馬車咩未見過 對比起大陸監獄你班mk仔屎黎咋

笑死喱埋一邊 一影就縮

我覺得d 痴線既人打字都鐘意一次出一連串九唔搭八既字
龍心係咁, 馬車都係

廢哩

拆彈雄心拍攝手法

成堆垃圾

有時睇片為娛樂
佢有啲片真心吸引到我
笑到撲街

垃圾公屋仔跟撚埋d綜緩美沙銅大佬